[JPOP] Perfume啲舞台特效真係好癲

SAMT 同 story 正d

雖然對佢地D歌冇咩興趣, 但D舞的確好齊

之前紅白天台燈

佢地淨係得呢d